
# Diamantes e Areia

João está trabalhando em uma mina, tentando retirar o máximo que consegue de diamantes "<>". Ele deve excluir todas as
particulas de areia "." do processo e a cada retirada de diamante, novos diamantes poderão se formar. Se ele tem como
uma entrada .<...<<..>>....>....>>>., três diamantes são formados. O primeiro é retirado de <..>, resultando .<...<>
....>....>>>. Em seguida o segundo diamante é retirado, restando .<.......>....>>>. O terceiro diamante é então
retirado, restando no final .....>>>., sem possibilidade de extração de novo diamante.

# Entrada
Deve ser lido um valor inteiro N que representa a quantidade de casos de teste. Cada linha a seguir é um caso de
teste que contém até 1000 caracteres, incluindo "<,>, ."

# Saída 
Você deve imprimir a quantidade de diamantes possíveis de serem extraídos em cada caso de entrada.



Exemplo de Entrada | Exemplo de Saída
-------------------|-----------------
2                  |  3
<..><.<..>>         | 1
<<<..<......<<<<....>|
  
                


